有無人重會發夢會見到EX?

過左年幾了 重係放唔低

我都係

會。。每次我扎醒都好想個夢繼續發落去。。但其實自己知唔應該再諗。。已經冇可能

五年啦 原本放低左 但一發夢見到佢又再攞返起

到底係咪錯過左就唔可以100%復原呢？

會

唔知佢依家係到做咩呢 開心唔開心 好掛住你啊

唔係ex 但成日夢到
每次個夢都好甜

見到前單戀對象😂
第十年

即使已經有新伴侶 都會夢到 仲幾冧
利申：放低左

四年了

無

人地話夢見一次就姐係代表佢慢慢唔記得緊你啦 btw琴晚先夢見完

其實放手係咪真係最好 當你對一個人日有所思 夜有所夢既時候 你逼自己真係好咩

有
所以我搵番佢
將佢變番做現任

日日都見到

你就好

散左兩年多啲
一星期夢一兩次
但訓醒又冇咩野

每次訓醒都會拎起電話覆佢message
已經分唔清發夢同現實

點解啊？

會，不過次次都係發夢佢纏住我，同佢分手係人生最正確選擇

拍得半年，分左三年，都仲久唔久夢到，好辛苦，無傾過計無聯絡點解仲會咁 會唔會佢都夢到我

每次一醒就即睇手機，但乜都無

試下搵佢囉

搵過，熱臉貼冷屁股

一定好難受 可能總有一日會返來你身邊呢

發夢時仲同佢一齊緊 醒翻發現已經不再

好掛住你啊

口講話放低咗 但係久唔久就夢到

究竟應該點

講下發生咩事一齊討論下？

好危險 夢見親都賴床想訓多陣見多陣
然後就遲到了
有冇方法戒

成日

尋晚發夢見到好多年後嘅佢，佢好憎我

兩個人唔夾
我其實都知夾硬落去以後會出事
佢成熟啲就決定分手
我地拍左4年

今日發夢見到男性朋友同佢打機 代表咩

3年
一個月夢見幾次 次次醒咗都好灰

幾乎每日都係...
有時啲九唔搭八既夢都會無啦啦出現一瞬間...

日日都會 好想搵番佢

我

我會
最近係聚會見到佢
望下都好開心

散左半年
琴晚又夢見佢 同左第二個一齊
嚇到醒左 成身汗

散左十年，前排佢結婚夢見佢幾日，之後就無了

原來自己一直無放低過

夢到佢 但佢個樣已經模糊左 唔認得佢了

lm

心入面好想見 但怕見到既時候 唔知講咩好 由其是我知道佢已經唔再鐘意我

我覺得我放低咗 但係仲會夢到 咁究竟係點

分手越耐 越密

其實del曬啲野會唔會唔再掛住佢 但諗起del左就唔會再搵得返咁開心既回憶

放低左都會夢見

尋晚先夢見嚟
明明都已經成十年前，自己都結埋婚，無端端都會夢到一齊去日本坐火車

可能係第個世界會呢

放低咗 但幾個月就夢見佢一次
可能因為成日撞到佢 或者成日形住會撞到佢
前晚先夢見到佢
不過每次個夢既內容都係唔開心既

會阿, 兜巴兜巴咁車落去
再係欄河邊一野周起佢隻腳, 推佢落樓
跌到一pet血漿咁死無全屍

會
都散左幾年
正常生活緊

但點解仲要夢到你

夢到兩三次ex都係惡夢
夢到佢死纏爛打 簡直就係陰影

每逢一識新女仔就會夢見到
以為自己放低左佢，但久不久又會發夢見到佢
提醒緊自己原來仲未放低佢😪

連ex個樣都唔記得啦

咁你做乜要飛咗佢揀現任

幾百次了

咁做乜要分手呀 淡唔愛？

你主動分？ 分手時仲有無感情呀

同現任拍幾耐喇

係咪分完嗰半年放底哂，識現任時係咪會心動 好掛住 日日都想見佢

一鍾意新嗰個就放低哂？定放底咗至鍾意呀

好奇咋
係邊識架

會，嚇醒左，瞓唔返。

好似我。。

成日同佢去未去過既地方。。

有無人明 想見佢 但係又唔想見到既感覺
係夢到見到佢 其實我好開心

我同佢唔係好既分開
但係回想番一齊既時候就會覺得好sweet
好想好想同番佢一齊
好想見番佢
好想搵佢
好想佢
但係你知道佢同你已經唔同既世界
佢有個好好既男朋友
你亦都係某一日發現佢唔再出現係你既所有社交媒體
你唔會再搵到佢
你會明白
嗯...
唔完美既結局
唔會再有交叉點既自己同佢
可能咁樣先係最完美
唔再見到面
佢完美既形象就會永遠係我既心中

我同你之間
可能唔需要一個結局或者交代
咁樣先係最完美

推薦比大家聽下
陳奕迅既我們
亦都係我心中既想法

沒有句點，已經很完美了
何必誤會，沒說完

歌詞打小左

沒有句點，已經很完美了
何必誤會 故事 ，沒說完

夢到佢個pat

攬住現任都夢到

有 但我同佢已經無可能了
我見到佢而加同新女友幸福，我都為佢開心
如果所有野可以重新黎過就好

我明 我之前聽呢首歌喊到仆街
之後重屎忽痕睇埋套戲

散左成年
但keep住每三四日夢見一次
每次夢醒都好傷心 點解唔要我
覺得有種遺憾
點樣先可以唔再夢見你

情人節快樂